香港有幾多個正常嘅人？

話說我半年時患咗飲食失調
半年間瘦咗20kg 體脂得返3%
之後變得好樣衰
所以決心增重 而家bmi去返正常
因為患過飲食失調 所以更加留意正常人嘅飲食習慣
唔知係我身邊嘅人騎呢定點
我細佬一曰淨係食晚餐 好似冇飢餓感咁
我媽一餐淨係食幾啖飯
朋友都話淨係食兩餐 食多餐都頂唔順
自己就晏就食一碗乳酪+香蕉+麵包 晚餐同屋企人食 多蛋白質半碗飯再加橙、甜品
再加宵夜 多數係雜食 因為仲未恢復period 所以要食多啲(外國提倡allin即係每日食2500kcal以上 但自己仲未跨出到個關口 情願宵夜俾自己想食咩就食咩 但好易變暴食 我有儘量控制自己慢慢食
就嚟踏入社會 好想做個正常人
但而家一諗到要同同事食lunch就好驚變肥🤦🏻‍♀️
想問大家嘅飲食習慣係點？或者身邊有冇人又係有啲好奇怪嘅飲食習慣？

正常人係香港，都變唔會正常。

目前為止淨係朝早食咗半塊方包+咖啡

到依家非想食嘢住🙃

Ching係日日都係咁？

Ching都好大壓力？

睇情況 有時3,5粒燒賣頂半日
dinner最多都係食菜